韓國瑜北農時期天天喝酒？王浩宇：中午就喝醉、下午去龜息

韓國瑜北農時期天天喝酒？王浩宇：中午就喝醉、下午去龜息

桃園市議員王浩宇爆料，指高雄市長韓國瑜過去北農時期為交際，「365天有300天都在喝酒」，常常中午就醉了，下午龜息到3、4點才開始辦公，長期下來對身體健康有所影響，也是未來參選2020的變數。

王浩宇參加政論節目錄影時表示，韓國瑜挑戰2020有3個問題，首先，他要顧慮與國民黨主席吳敦義間的關係。韓國瑜的身邊有吳敦義的人，像是高雄市觀光局長潘恒旭，雙方關係密切；另外，立委王金平選前力助韓國瑜，在地方上確實對他有恩。

最後，王浩宇指出，最關鍵的其實是韓國瑜的身體狀況，因為韓國瑜在北農時天天喝酒，早上通常在餐廳跟農會總幹事等人交際，幾乎每天還沒到中午或是中午一點就喝醉，下午就龜息到3、4點才起床，「他交朋友的方式就是酒友」，但時間一久對身體是很大的負擔。

韓國瑜日前結束星馬出訪行程，返台神隱超過三天，引來外界懷疑健康亮紅燈。對此，韓國瑜3日先是在臉書發文撇清感冒，4日早上出現在市府時，也向大家說，「你看我脣紅齒白嘛！」破除生病傳言。

真爽

交際真辛苦

唔知邊個吹水

仲講北農

上任後 出訪及渡假

唔飲醉高雄點發大財呀？

高雄發大夢

過年勤練「龜息大法」韓國瑜：可重新上山打老虎了!

以為韓國發生咩事

睇個名...我以為係「黎自韓國既阿瑜」,點知原來係「姓韓既國瑜」